Kohto een kaibas Hernetz Runthal, et temma olla 6 koormat sawwi Tillele toonu, kats koormat lauda Tille mõtsast Tillele toonu, 26 koormat maad wastse tarre manno tillele toonu kats päiwa maad lae päle ülles pandnu, nink üts ussi ja aknit wastsele tarrele ette pandnu, kunna nüüd Moisawallitsus sedda temmale wälja massa ei tahha, palles temma kohhut sedda asja perra kullelda ja säduse perra moista.
Jürri Kramp xxx
Mihkel Soldan xxx
Gusta Weits xxx
Kirjotaja August Hallop [allkiri]
